今晚人鏈，有裝備嘅人無論如何都要full gear並保持警惕

長文慎入，不過今時今日就算幾和理非都好，都要一眼關七保持警剔

轉發fb

如果我是深藍暴力狂. 我會選823人鏈下手1。不是叫大家〔不出席〕〔不參與〕。
2。是叫大家〔出席〕〔參與〕。
3。是叫大家〔安全地出席參與〕。

4。入正題—— 如果我係深藍暴力狂，不論單支刀手還是組隊打人，823都是吸引的。
5。好處在於：人多，卻又分散。

6。如何target他們眼中的「曱甴」呢？對方有反政府活動時囉！不過，平時有示威活動，就肯定多人而且人流集中，被捉示威者抓住被反擊風險極高，不了。
7。但，組人鏈，戰線長，「曱甴」一定會分散每個方圓以內，自己友戰力。特別是不就腳的點，如果一旦人數唔夠，除左組人鏈的「人鏈」，旁邊未必有足夠人士可以隨時幫拖。

8。如果我是深藍狂徒，會選〔不近旺點〕又或者人鏈在〔街道上的屈曲處〕下手。保證不會「打／斬錯人」，風險亦遠較平日人頭湧湧的集會為低。
9。講多次，不是叫大家不出席不參與。
10。但為求在這個政府及警察，都積極地以「不作為」、「不捕不控」的取態去鼓勵大眾攻擊反修例人士的今天，自保，是必須的。

11。所以組人鏈的，一定一定！係一定要戴gear。頭眼口果D就梗架啦（畫面仲好HongKonger iconic），手臂嘅硬pad（可考慮足球員上下5吋果種pad）都要戴。
12。一定要戴行山杖！就算手拖手時，都可以穿在手上隨時作準備。真正反擊又好，阻嚇施襲者又好，都有用。
13。組人鏈時建議盡量背靠牆企，如此被攻擊的機會能減至只有在前面出現。
14。如地理上不可能靠牆，建議唔好全部人面向同一方向企，應該卡啦卡啦地，面向相反方向企。雖然面向同一方向企，這樣畫面較震撼，但不能發揮互相幫忙望實後面發生咩事的一眼關七作用。不被捕之前一句，是不受傷，記得嗎？

15。到了今天，就別鬆懈了。元朗的人沒想過會被打，將軍澳連儂隧道的，也沒想過會被斬。所以，別鬆懈！
16。最後，五大訴求，決一不可，香港人加油。

推

班痴線佬今晚好易落手斬人
需勇武手足保護大家

警方已向 824「燃點香港·全民覺醒」觀塘遊行集會活動發出不反對通知書

路線為：駿業街遊樂場>駿業街>海濱道>順業街>偉業街>常怡道>宏照道>零碳天地外

詳情將會稍後透過KT tg channel 發放：

「燃點香港·全民覺醒」

五大訴求、缺一不可

智能燈柱、侵犯私穩

日期：24/8/2019
時間：1300集會、1330遊行、1600解散
集會地點：駿業街遊樂場
遊行起點：駿業街遊樂場

公海：

資料發佈：

文宣：

推！

樓主覺得邊區最高危

今晚823香港之路！！！
麻煩各位巴絲幫手airdrop
比其他唔清楚既路人知發生咩事
呼籲參與！！！
請廣傳 好人一生平安！！！

唔好再用曱甴呢個字眼

義工應該會幫手巡邏，不過搞手好似話義工依家人數好少，我都會幫手留意下
如果有full gear巴絲同埋議員幫手巡邏就最好

保持警惕其實就有冇gear都應該咁做 總之 所有手足都要小心

小心

我唔清楚佢地實際上嘅路線
不過係山路 工業區，同行人少嘅位都係容易落手嘅位

是日（823星期五）活動
銀髮族罷買
會計界遊行
基督徒集會
人鏈
賣港城一日遊

光復香港，時代革命

北角 荃灣

示威者要小心啲，因為藍／紅絲帶同差狗唔會咁有禮貌…
========
咁都無200000個簽名？

北角無召集點

ip都唔使check油塘係高危區之一
講真，人鍊都未必夠人組，唔好太旨意義工巡邏，特別人鍊係疏而長
大家要有個心態係自己處理呢d事件，互相幫助
自己時刻保持警覺

係喎sor
咁油塘？